點解唔用「揭竿起義」呢個口號？

喺支共版本嘅支那歷史裡，歷朝所有揭竿起義都係正義嘅行動，用揭竿起義呢個term，可以搶佔道德高地，等嗰啲唔知香港發生緊乜事嘅支那人，聽到呢四隻字會有所領悟。

要解救香港，必須有支那人嘅支持